［突發］天水圍被捕女子被帶走時扯到褲都甩埋

多區爆發警民衝突，當中以將軍澳及觀塘最為嚴重，而同一時間，遠至新界西的天水圍亦有防暴警戒備！現場消息指，天水圍警署附近有近20架警車戒備，逾100名防暴警手持盾牌及警棍到場推進。現時警署對開約有100名居民聚集，據知一名女子早前在天耀邨涉嫌襲警，其後被防暴警拘捕並帶入警署。

召喚女權

黑警

cls

女權塊撚咗邊呀

仆街，班黑警會唔會強姦

send俾Emma Watson 外國女權撚唔係人咁品

啱係現場,啲狗受唔住挑釁衝過馬路捉人
癡曬線 希望各位現場義士冇事

打格呀

今天下午1點，無論有沒有罷工的你，都希望可以來天水圍警署聲援被捕少女，譴責警方侵犯女性尊嚴！

=============
聲援天水圍被捕少女

時間： 8月5日下午一點正
地點：天水圍警署門外
裝束及道具：請參加者帶備底褲仔一條，以及各種能表達身體自主的標語或道具，屆時請大家用各種行為/藝術形式表達大家對這件事情的憤怒。